[PolyU] Summer Car 集中交易區

有人想交易Summer Car可以喺呢個Post留低聯絡方式

我就收Summer Car with CSR
1. AAPSS1B15P Global China
2. FH2C03M Cultural History of the Eastern Silk Road
有人放嘅留低聯絡方式(telegram) 傾價錢同Detials

Global china $3500 ok?

買唔起

屌你老母賣car sl死全家

認真收life science，climate change，d earth
有既請出手

收eyecare
留tg傾

咩叫summer car

ust 既路過

Summer Term
GE科

竟然可以交易
Thanks

你地hall都得啦

Ching ho ball

收中國文學，中國文字，四大名著
tg: @ineedcar

收 everyday ergonomics 或 global china
Tg: sorryfor89078

屌你老母死全家

我屌你老母 car都要買賣 人地真心想讀嘅就比你班撚樣搞到大把人炒car 係咪憨鳩

利申無比錢都讀晒呢兩科 收皮啦你

How much Fh2c03m ？

死全家啦屌你老母

silk road好似無得換喎